想搭個免費 VPN 俾人用

有幾十隻 server，而家冇用。見大家又俾錢買VPN又盛，考慮緊不如搭一隻俾大家用，可以幫下D經濟唔太許可果D學生哥。

我曾經搭過 openVPN，pptp，l2tp，ipsec，shadowsock，v2ray 等 VPN。最後僅存用 443 port 個 v2ray 係大陸可以用到。

其實我想做到幾個效果，睇下有冇咩 vpn 技術可以做到？

1. 同一個 account 淨係可以一部 device login。一 login，自動踢走之前個login。或者可以 keep 2-3 個 concurrent login？

2. 唔容易俾大陸發現以及封鎖。

3. 最好可以做埋網上 web 申請 account，自動 create account 同 password，咁我就可以唔洗人手幫人開 account。

4. 最好有埋 ios / andriod app。

搭完我一定開放俾大家免費使用，server 租我俾。大家有冇咩建議？

（暫時有 10條 BB100 商業寬頻可用）

免費野最貴

trojan

我保證唔會 log 任何 traffic。搭完後你地可以搵一個人去睇 config。

留名

早兩日喺網上申請咗個免費24小時vps ,
我試完 web Control Panel 個web同ftp ok ,
啲 scipts run 倒就算，

我本來想試下喺個Cent0S 7.6上面安裝埋 OpenVPN Server .....
anyway 喂 大佬 我支持你呀

OpenVPN 被大陸封得好快 ... 一開頭第一嘢好快，之後就慢慢限速 ...

我都有上下 支那 嗰啲科技網站望下嘅，
我大約70%都係去外國網站( 例如上網睇成人動作片 所以支那網站滿足唔倒我 )

建議你揾香城教育電視合作
佢哋之前已經搞咗
你可以幫手擴大規模同埋技術

黑警搵唔搵到你攞料

冇 Log, 佢搵我都冇用, 我都變唔到 Log 出來比佢 ...

佢要咪收我 Router, 收我 Server 囉 ... 最多咪起過 ...

姐係都有一定風險，何況有冇 log 真係只可以講個信字，無任何憑據

今日冇log啫 可能之後黑警食咗你個vpn ser我地都唔知

全世界任何野都有風險, 甚至你直接用 google cloud 都會被黑警查添 ...
免費野, 當然係講個信字啦 ... 你付費, 亦都唔見得可靠得幾多 ...
我上面都講左, 我唔會 log 任何 traffic, 你地都可以 assign 一個人去 check 我 D config ...

食左, 我絕對會停 Server, 如果真係食都要時間上門, 扣機, 爆 admin, 改 config 等等 ...

得罪講句
唔好信任何人起嘅VPN
分分鐘樓主俾狗咬

有啲付費 vpn 有獨立機構審批證書

免費野同我講要獨立機構審批證書 ...
你用就用, 唔用就算9數啦 ...
你睇過邊間免費VPN有guaranteen獨立機構審批?搵埋pwc做埋annual audit 好唔好 ?

你哋可唔可以唔好成日都咁負面，
金金 都叫做係黃絲手足啦，
我哋應該團結啲，

金金起咗個vpn server之後，
記得唔好俾啲藍屍賤人用

縮頭烏龜腐皮撚聽命，記得撳下箭咀

咁問啦
VPN server起喺邊？
如果狗要追擊樓主 咁樓主都危險

係你自己講「你付費, 亦都唔見得可靠得幾多 ...」

我至咁講，有咩問題？

起喺香港講乜都無用

基本上我會首先考慮用 Google Cloud ...
第二就係自己 Server ...
當年火百合行動, 我都俾人收過 Server, 不過佢地爆唔到 D 咩出來 ...
所以我基本上都唔點怕佢地收機 .... 畢竟我冇 log, 都搵唔到 D 咩 ...
而且佢地收機, 就一定會熄機, 我唔會俾佢地係我個 site 度有 any control ..

分分鐘樓主就係狗
有幾十部server同咁多條商業internet
租data center都要幾隻rack啦

依到都唔少錢一個月啦

一間分公司都一條broadband 啦 ... 十零間分公司有十幾條broadband有幾奇 ? ...

咁又唔好咁快就話樓主一定係狗係臥底

但係搞VPN Server 有咩事上嚟 樓主你走唔甩 同埋愈多人用 你就愈危險
認真 搏唔過

你低估咗黑警
佢捉你48小時就夠時間拎我哋資料喇

而家用緊收費vpn
其實會唔會睇到我上個咩網
輸入密碼之類會唔會記錄低

推

用緊邊隻

信美帝好過
係香港開Server真係CLS

之前開甜網都俾黑警掃過，我係IT人，我都好清楚有咩log可以trace到個人資料。
你話黑警係我個server度拎你資料，其實講真果句，我都唔會要你名，身分證，電話號碼來開account掛？最多咪睇到你個connection ip，頂曬籠有埋email address，其實呢D資料，只要你有上網，有註冊下forum，人地都會有，分分鐘lihkg log 得仲多過我我冇興趣知你去D咩甜網，入咩密碼，只係做個gateway俾大家翻下牆，隱藏下身分姐。

依家大陸都用r2ray黎突破防火牆

咁已經夠trace啦, 政府有你ip, email要搵返你個名, 身份證, 電話有幾難
你咁都講得出叫人點信你個VPN安全?

咁你唔好上網啦 ... 連登好危險，要你用 email 註冊㗎

睇樓豬咀臉就知信唔信得過

仲記得佢俾人狙擊過
狙擊到潛咗水一排

係喔，唔記得左你睇過我咀臉添。
信唔過咪唔好用囉，你呢 D 人真係抵死，去俾錢搵D每年同你做獨立報告果D供應商啦智障真係冇藥救 ..

HKGETV 個 VPN 都係免費，又無獨立報告，但又好多人都支持佢同相信佢，知唔知點解

p.s. 我無用 hkgetv 都個個月課金支持佢

我搭VPN仲要求你用？正一垃圾支那基因 ...

好好學習下人哋點嘅態度
唔好以為免費就大哂
賴係串得起不可一世咁

搬部機去外國先得

唔好意思喔，我態度就係咁，我自己 server，洗唔洗我貼埋錢請你用？你當你自己係邊個？

shadowsocks?

hkgetv 無求人用
無貼埋錢請人用
都大把人用
大把人課金支持

你態度差到咁恨唔到㗎啦

建議樓主唔好對黃絲咁好
d server掉落街掉爛去好過幫黃絲啦

呢個世界真係弱智都識上網
我恨hkgetv？貪佢夠多人塞死我隻server？
真係一樣米養百樣人，講野唔經大腦 ...

你就淨係睇到幾多人塞爆佢 server
睇唔到點解人哋免費你又免費
人哋態度可以好過你咁多

呢句真，有 D 人真係唔抵幫 ... 支那賤種基因非常強大 ... 免費俾你用，又話信唔過，又話要獨立機構調查報告 呢 D 人真係早死早著 ...

哎喲，係㗎啦，免費俾你，仲當你係大爺咁服伺啊？你唔走過去叫佢地交份獨立機構調查報告俾你？
家陣我跟人數收費咩？ 人越多越好啊？用下個腦啦 ...
免費仲要當自己係大爺，仲要同你好聲好氣？我呸 ... 不知所謂。
咁大本事，你咪開個免費VPN俾大家用囉 ...